[月經] 大家識唔識揸筷子

識

唔識

咁低清嘅

圖1隻無名指咁樣點發力

廢老先會話人唔識揸筷子
係都要人跟佢套方法
我揸得起 夾到餸 爬到飯 你理撚得我

唔識 成日比人話畸型手

問題就係有啲人唔識揸又夾唔起，不停咁撩又撩唔起

世界大戰準備

所以我淨係用叉

夾唔起即係唔識

無名指唔洗點發力，頂住就得

大家覺得正確揸筷子嘅手勢值唔值得保留？定夾得起就ok

support only

發力係食指同中指

細個冇人教，大左想學但好難

識渣筷子個人得體好多

我就係
夾到成日跌

我識揸返啱，但揸啱就夾唔到野

其實我覺得要保留
話晒發明得呢個手勢，應該係最方便有效

正確揸筷子嘅手勢係靚啲
值得學習
正如揸刀叉都有正確方法啦

我揸得好穩,但唔正宗,但我試過正宗果種我反而覺得唔好用,所以呢D野都係睇人夾人,死跟盲跟個所謂正宗方法未必一定好

左右手都識

用筷子夾起粒波子先好話自己識揸快子

識揸筷子去女朋友屋企食飯都得體啲

本身都夾得起，係夾唔穩。而家識揸了，識同唔識去到夾魚蛋，豆腐就見真章。
btw 全靠D仆街同事先識揸筷子，同親佢地出去食飯就搶鳩我想夾D餸

JM9

大個睇youtube自學先識點揸
學識之後真係可以夾得起多啲嘢 夾麵都易啲
細個老母日日屌我學唔識揸筷子 根本教得差就教得差

用筷子先係傳統
揸法唔係
夾得起你理撚得我點揸

正確揸法撚又要縮返入老母閪